呢個世代啲澳門人、解放軍真係廢 唔捱得

想當年，颱風溫黛吹埋嚟，我得十靚歲人仔，咪又係出咗去維港游水。
落少少雨 吹少少風 就喺度嫌三嫌四 死人冧樓
有冇搞錯

淨係識派錢 你有經濟獨立未？
淨係識乜都話係香港人嘅錯，有冇諗過其實係自己廢？
用下腦啦，好心

所以話 呢個世代啲澳門人、解放軍真係廢 唔捱得
中國就係比你哋呢班廢人玩死呀，知唔知

你班廢澳廢解點解唔應我

果度真係好臭好臭，聽朋友講私家車埋去，山晒窗都聞到味，我諗d解放軍係咁樣暈底掛，不過佢死唔死都唔關我事
利申: 香港人

關乜撚事

垃圾既臭點都冇死屍咁臭
我都係垃圾站做過野
如果班少爺連垃圾既臭都頂唔順
咁不如請香港食環班外判工人好過